% !TeX root = ../Folien.tex
\setbeamertemplate{frame footer}{
	Leon Malte Meng
}
\section{Techniken für den Gebäudeplan}
\begin{frame}{Techniken für den Gebäudeplan: Bestehende Lösungen}
	\begin{itemize}
		\item Annahme: 2D-Gebäudeplan von der Fakultät Bauwesen
		\item Angebot für Darstellung eigener Karten/Lagepläne eigentlich nicht existent
		\begin{itemize}
			\item Image Map: Entfällt da fortlaufende Nutzung kostenpflichtig
		\end{itemize}
	\end{itemize}
\end{frame}

\begin{frame}{Techniken für den Gebäudeplan: Eigene Umsetzung}
	\begin{itemize}
		\item Feste Auflösung erleichtert eigene Realisierung mit JS, HTML und CSS
		\item Aufteilung nach Stockwerken
		\item Buttons zum Umschalten der Stockwerke sowie Suchfeld für Räume
		\item Standort mittels eines darüber gelagerten Bildes
		\item Position der Stele über Konfigurations-Datei\\
		$\rightarrow$ Liste von zulässigen Eingaben nötig
		\item Nachteile: Auflösungsabhängig, Wegangabe im Abstrakten Pixelformat
		\item Vorteil: Offline, WLAN-Ausfall führt nicht zum Lageplan-Ausfall
	\end{itemize}
\end{frame}